中環要唔要搞返個勝利和你lunch?

贏到咁要賀一賀佢！

要

全部人買支果汁/汽水/酒相約街頭碰杯